巴西真係好有機會拎世界盃

岩岩場波成場友誼賽咁，入左一粒之後輕輕鬆鬆，最尾都唔緊張 ，陣容好似打Fifa 咁，一線頭轉一線頭
雖然比利時法國人腳都強，但真係冇巴西果種feel

係墨西哥太廢者 你試吓對阿根廷仲會唔會咁輕鬆

你試吓對德國西班牙 會唔會咁輕鬆

對阿根廷應該唔止兩球 阿根廷d後防

連燈魔咒

墨西哥幾勁架 ，技術幾好，不過真係實力問題

打得贏法國先算

要睇強強對壘先知

德國西班牙又收左皮，如果呢兩隊正正常常對巴西，都幾難打下

笑撚死 贏隊弱隊已經打哂飛機咁
同上屆一鳩樣 點知轉個頭就7個1皮

下場出唔到不死人，慘d，佢好穩

下場出唔到不死人
打比利時點算

最齊腳最有機真係今届
每個位都有多個人揀仲要係大球會正選級數
美路岀唔到都仲有費癲
今場馬些路岀唔到都仲有filippe luis

實力唔包技術

墨西哥上半場把握唔到就無了

4強：法國對巴西，係架啦，拍定手先啦

你真係當廢癲流架
今屈係曼城踢到曉飛，無限體力

仲有fred

咪出jesus啦

一隊巴西點會打得贏英法力架聯合軍

費蘭甸奴
第2球直線俾尼馬

係,法國上場都係啱啱滾到,巴西後防重差過法國,如果出戴巴拿唔用美沙肯定可以炒柒巴西呢啲西波

lm binc

巴西後防差過法國都講得出

剩係蝗疤正選中堅都屌打巴西啦